# Документация Ulacos

В этой репозитории хранится документация Ulacos.

http://doc.ulacos.com

## О проекте

Невозможно осуществить хороший проект без хорошей документации. Причем писаться она должна с первого дня. Мы стараемся документировать все, что мы пишем и в тот же день, когда это попадает в сам Ulacos.


Документация создается на основе движка автоматической генерации статических сайтов на базе файлов формата Markdown - [MkDocs](http://www.mkdocs.org/). Сайт размещен на службе AWS S3.